有無人另一半對自己好差，搞到好想分手？

女朋友永遠有自己一套，長期同佢相處就係比佢鬧，每一樣野例如擺d野唔岩位都會比佢屌一餐，平時翻工好攰都幫佢煮哂飯，佢又會嫌點解我唔洗埋d衫佢。明明我地學歷差好遠，佢係連trump都唔知邊嗰既時候，仲話翻我蠢，話我聽知識係無用，出黎搵工無用處。我好愛佢，但我心知佢根本同我係無可能做到一d好深層既交流，我應唔應該分手？

下個會更好 你開得Post 都係想人鼓勵你咁做

分手啦 你都係想聽呢句

認真 連傾偈都傾唔到落去 點做人世

我仲未搵到原因點解咁愛佢，但真係溝通都做唔到，佢連香港政治發生乜都唔知屌

我都係咁 不過你覺得佢係咪真心鍾意你先？

佢係嫌棄我，因為我地叻既野唔同

無知又自大

同樣搵唔到原因點解唔分

女朋友都成日唔理我

因為我覺得失去左佢人生好無動力，但其實我心知佢對我又差好衰

係唔得就唔得！

有啲情侶可以好多野都唔夾但係可以有講唔停既話題

轉數相同就得

但係就咁睇你既說話唔係呢種

你忍得幾耐？只可以講人係唔會改變

分手唔分手，你一啲自我諗法同批判都冇？
條女咁衰咁蠢，令你冇晒尊嚴都仲上黎問。
果然物以類聚

講真我地話分手就係咪等於你會分先？
就算有人同你一樣喺到吐苦水，發洩完，你係咪就會繼續愛你條女，取消分手念頭？

所以呢，我就建議你地永遠一齊，永不分離，咁就男 同 女都唔會出黎害人啦。

等條女講分手

分手la
咪當屌完塊臭閪

忍左兩年了

一齊左幾耐？總有原因點解咁鐘意佢既
但出面真係真係大把女㗎 巴打

一齊左兩年，開頭覺得佢好吸引，做野又有幹勁，但相處落就發現佢同我係兩個世界既人，佢睇野好表面，係想識嗰有錢人養自己嗰type人黎

分手係一時既痛苦
時間過左就會好返架喇
繼續落去仲辛苦

你識得好岩